你地第一日返工會點融入公司同事上司?

第一日返新工要注意啲咩?5招助你快速攻心!點俾上司同事好印象?

我進入一間新公司時,快速融入公司既5式,大家又有咩心得分享?

自問唔係專家，只係一些透過個人經驗不斷學習翻黎的心得和分享
我既目標係希望盡量幫香港人可以搜集一些免費實用/含經濟效益/搵到食既資料
計劃黎緊主要會上載既片/資源題材包括

求職/轉工
職業發展
進修〔搵下有冇啲可以幫大家有一技之長/移民(唔係冇選擇都唔鼓勵)加分既知識〕
其他實用野等等...稔到再整

大家如果係搵工／進修上面有咩疑難都可以盡量係到問，我答到盡力答

其他參考:
面試難題拆解「你點解想轉工？」5個漂亮理由和一堆忌諱理由大分享!

Fuck u

Lm

on9

有d太長氣好多部份eeerr 可以精簡d同講重點btw 多謝你分享

會溝女同事培養感情

專心學野啦

係office搞男女關係對我黎講係大忌

Your face, your fate

而家去做野又唔係去選美

專心學野，學完盡快上手

唔需要求人,先有尊嚴

非常好

你學完上手,就係合作,唔洗唔好意思既